還記得donki發光的門牌

還留住壽司有三文魚

當天特價零食 那樣便宜

沿路一起走買盒拖羅

也記得保安送出的微笑

凝望著我份肥美的拖羅

教會po留名

Don don don don don don don don don ko

還記得donki OL的地帶

屌你老味上面冇一個係啱音
原來聖詩已經唔算離譜

屌你 呢個post 主愛滿溢

淨係個標題已經錯音

沿路就連壽司都食晒
當天那盒甜蝦 配維他奶

長留住黑絲逛街的下午
青瓜鋪滿長櫈 那樣粗壯

my penis blue?